iPhone打電話聽到人哋啲wts錄音

最近打電話俾老母都會聽到阿爸/其他人嘅聲
似係wts入面啲錄音
唔止我一個聽到
之前我阿姨用佢電話打俾我老母都係咁
利申我用ip8 老母用ip7
有冇人都試過？

btw係未接通已經聽到 冇嘟嘟聲 check過唔係我自己啲wts對話

其他人嘅聲係男定女

男又有女又有 多數聽到少少 老母就接咗電話 但係冇聲 要call多次先聽到佢講嘢

屌 係你

勿相認thx

用咩台?

whatsapp call？

唔係呀 就咁打電話

enabled work call?